[A] 白貓Project #249 周年推post大法

好聽到

有首片尾

話時話 隻變係咩角色定位
封面一係無佢 一係係角落

個 feel 好似獅3隻人魚斧

100%左冇得打返？

原來有 冇野了

Ever bucky

團長：這雖然是遊戲 但可不是鬧著玩的

有冇人覺得個boss好似overlord 骨王

劍聖死Q左先好笑

DARKSOUL 墓王尼特

好似 最後打單眼仔好似打佢條鳩咁

下下期合作

女變 魔王
黑肉 女主
拳 基路亞

終於搵到個post

一技，秒殺敵人，跟住將佢變成黑羊
二技，啪一下手指，全場秒殺
三技，轉職做飛鼠，開多次三技變翻骨王

局長叔又勝

食飽又要做 想請槍
有無清願意

做乜 幾錢

愛

3萬蚊一劑 美金

DEAL

新貼留名

做功課牙 小學暑假作業

屌哂你地 咁諗我

又一個post

好耐無見

個post推得好快

靠我

拜見法老

平身

依家抽咩pool最好

新手lm

仲洗問，五周年啦

咩叫法老

5周年>4周年>霸戰>勇者/正月

thanks

今日出武器？

屌哂你地

唉唉

皆叔又勝

唉

迫害?

明天3點

仲有19個初顏 kekeke又請待在廣場累積足夠的 Kerma 後解凍

有冇方法可以解決

決戰全部都係王子屠牛

開場打協 完場禁OK
之後主動加人地好友
搏人地加番你

聽日連專先打下
D珠係又清曬

唉唉又勝

唔該巴打

其實佢係咪一入場總共有90秒不死
岩岩好專整黎打決戰王?

專＋25秒

飾品+洗武器最多加幾多秒?

武器無得洗加秒喎, 最盡好似係10秒戒+leader 15, 加石板2+3+3

姐係無得無縫s3

屌霸王真係死撚咗？？？

係 佢老婆做左未亡人

呢次周年角全部都有空窗期問題

畀黑肏累死

臭菜真係on9嚟

專+45秒

解包已經冇性趣
人設又黑人憎
有史以黎最垃圾既週年活動

佢係臭菜配就已經值得抽啦

有冇話幾時派個10選1

饅頭日

抽左個10抽
炒左

泡狗叔又勝

係巴哈見到笑死 有無清去解答一下佢：

關於這次活動故事 騎馬的帥哥掛掉了 連墓碑都有
那他這樣是不是2.0都不會出了?
畢竟過世的人怎麼突然復活
故事應該也接不上吧?

之前有類似的事情嗎
角色在他們的主線過世了
卻又出現在別的主線嗎?

答案係咩

現在日版不能重置關卡了嗎？
怎案重置沒反應？
有限制重置次數嗎？去年2月重置過一次
お客様は「引き継ぎニューゲーム」の条件を満たしておりません。
這是怎樣？不是說登入滿100天島推過3島以上都能重置，我連三島噩夢都推完了怎無法重置QQ
求專業人士教學如何重置島嶼～

堅尼米拿

學龍珠咁加個光環
得左

出年學we咁返過去救人

如果要夾硬用屎忽橋段救 咪又係整個黑化霸王
跟住打一巴巴咁打柒佢打醒咗又歸返隊

老實黑肉人設真係唔討好
我諗如果唔係香菜配應該會俾人屌得仲慘

衰極都未夠sok垃圾

SOK真係黑歷史嚟

人設幾好丫

典型個頭開大咗
中期發覺收唔到科頂硬上先搞成咁
不過佢SOK FAIL咗都係好事嚟
後尾堆咩幻神咁大個PLOT咪識拆開幾部曲
今次又識拆霸王同五週年分上下part

sok衰咩
有無懶人包

黑肉會唔會係史上俾人鬧得最多 最唔討好嘅角色

刷飾物 你地打咩難度 會有效d

SOK咪超撚多人參戰
又聯邦又帝國
個POOL又大 每人個故得幾PART嘢講得少少
前期就吹到對面OP超勁唔夠打 雞扎又俾人秒白銀又俾人打落山咁
跟住中期文字打交打打吓又話贏返哂
最記得只係鐵甲佬喺飛船增援係幾型嘅
其它真係寫得太薄5gjm9
最後無啦啦尾幾話趕收工齊人吹雞打死隻王就收咗皮
睇到R哂頭

原來係咁

劍豪條線寫到on99
走左去打白銀呢個比達
然後果陣時D故又一定要打到最後變怪物,去到最後野都冇講幾句就比大工收左皮

臨活動完之前1,2日先刷，
包你1場出頂屬，我近呢幾次都係咁

嘥咗隻大波兔
出一期就神隱咗

死多幾個人棄角
萬聖節搞個冥界茶熊學園

我尾2難

唔該唔好再出月見
再出真係會死

屌你霸王咁型都俾豬隊友害死奶共菜

我睇完都唔知你upmud9係咪正常

咁究竟係打大佬定打人
大佬唔係爆甲龍咩

班人整咗條肥龍 終極兵器乜乜乜
跟住有人就吹雞搵各路英雄去圍佢
咁聯邦 帝國 冰之國 騎士國 革命軍同光焰團就出人出力
打爆佢個陰謀再殺埋條肥龍
其實個大綱我本身好期待但係俾佢玩爛咗

咁最後打爆左條肥龍 有咩問題

打得唔好睇囉

果陣我記得第一張聯合軍圖騰圖無真扎果國
唔知係咪後期加

分幾條線真係要學四幻獸咁舖

skip哂劇情
有冇劇情簡介
想知黑肉點害死人

用男豬打光暗20九成死係空窗期度

水奶妹又勝

唔係一路sm d怪一路心裡面倒數？

其實男豬就算冇左鎖血都唔易死啦
是咪你問題

屌你.......老......母
分身次次都單抽中
正身就咩撚都冇

應該係...近排D角練壞哂手勢

一滴 兩滴

5周年回歸 打左勁耐石
抽左10大跳得保底隻拳
等6周年再玩過

得一個盾 但男主好似天生硬d咁

大大們建議d飾品刷咩屬好@@?
今次同上次嗰d

係咪想打

聽日要換4把武
諗起就覺得痛

我出動CG圖攻

講d我明既野得唔得
毅進仔唔明呀

你條仆街想引我貼出黎

家下刷RANK打乜關?

南島 用戰國弓 你升嘅話curry 埋我

放馬過黎

你貼黎貼去咪跳舞gif

6粒星
我要新角啦

你呢啲下下齊角carry我就差唔多

非洲人

帶埋禾OK？

黑肉個角色其實好成功
又煩膠又害死2個角色加N隻兵
仲要臭菜把聲match到爆
完美配合

霸王好慘
個池都未完 就死左

個建無特別指名係霸王個墓,
應該仲有角會死

仲有扭屎忽

但係我寶寶2019唔會再貼新丁

我貼張古思堯比你

霸王別姬

害死人仲係度天才美少女,令我諗起機戰Kミストさん害死總士仲係度BBQ

會唔會成個池既人都死哂

雫會唔會重返top10

End game

男主死埋 先知原來係平行時空

點解又關佢事

貼你就貼啦

waifu

5週年好似可以儲石

希望桐人係輝

buff

扭屎忽留番畀你

Beater

新模組就是讚, 儲力飛刀又無敵

冇咩可能, 一定係雙刀啦
反而公廁娜/Alice(如果有)先可能係輝

男主好似天生硬d咁

話時話已經中哂啲囡囡
仲應唔應該追霸王
死撚咗仲有冇機會強化架

絕版角 唔抽唔得

可能 有一日會話全世界返去改寫歷史 救返霸王呢

同你調撚轉乜都抽唔到，剩係中到霸王

6週年番去救佢

其實佢就係1 島果隻野

想知6周年 綠川光會唔會登場 成為最強既槍職

14島最後機會

會呀 world end咪死撚哂

某架仔

建都無撚埋

有仲想點

慣犯黎

某架仔=你

忍唔住了, 要扑一陣

屌，巴哈見到

唔係禾牙睇呢條LINK啦呢條仆剩架仔歐到要死全家

今次都仲係刷魔幻獸1號

佢人黎？

我都係第10大跳中拳
不過我我中埋佢就齊左pool

白貓post巧多歐洲人 我盲了

等左好多年
當年第1隻雙刀就係佢
仲要第1下十連中佢加勇叔

我弓無隻打得
所以突塔成日死係boss手上
弓槍龍都用唔落手
等緊上修天使槍 勇叔

不過覺得修完都係用唔到
我最勁已經係tina弓同永遠

用永遠打

好多層都唔見左, 發生咩事

式神撐得3秒就死
成日行2 3步又要開
爆唔到粒石 開唔切2技又死
好慘 通常佢都係最後1隻

咁多歐洲人 我行開先

仲追緊粉紅頭

你係咪唔記得左你自己都係歐洲人？

變都追

自膠冇野了

我個ac 係第1代隻密柑
見到SAO合作想玩返
係咪開個新AC 儲石好過

岩岩入去拎埋D石得289石 +1張凱旋10抽

不如抽埋先決定

抽一下睇下點先
個ac可以留住做紀念都得既
不過而家同5年前差好遠
你可以當新game玩

唔講仲以為依家玩緊戰國game

原來咁多桐9 FANS

抽五週 唔中好野開新ac儲石

我記我之前好多人話如果出SAO 可以SKIP
係時候搵返D POST出黎鞭屍

咁你個9成9幽遊

10成10刀劍

唔好

點解男主劇情實力咁廢，明明zc 個陣好勁架

zc係完全體

其實今次時間點係邊到

屌 唔見左密柑個ac
岩岩入左自己另一個ac
睇下本簿仔仲有幾多ac係有野先

你記住咪抽

非到仆街了

又扮

最終搵得返第一代個女槍ac
唔知點解有艾倫係入面 可能係屎忽痕開過黎抽合作
有呢張十抽卷未用

變身屎好正喎
一餸兩味

我會抽

一G?

500石0隻
750石

唔夠打包弓 神解2係咪依家冇得搵人協

咪現在囉,連著霸戰睇

現在即係WE後喎

WE 唔係第二個平行時空咩？

#213講乜

我都想知
有無人整合一次

ZC 一島 10島 WE 11島 13島?

但今次有4隻

3周年ZC係起源
4周年WE講嘅未來係bad ending 嘅世界線,隻"未來"女主送隻G去我地玩緊嘅時間線"現在",即係已經去咗另一條世界線
霸戰就係打打打到去個死島吹雞入去,
5周年就係畀雪櫃解凍出嚟嘅臭菜又再累街坊

差隻變
最想要隻變

咁霸戰上一個時間點係邊到

13島主要講點解有咁多姐姐角呢

就係ZC個細佬睇著中咗招嘅大波波姐姐死,

然後黑化開始漫長嘅計劃,再建國

對啲姐姐角洗腦,話有細佬

19號先送劍仔但聽日出武

UPMUD

可能好似銀魂咁送一抽必中

唔需要

有無翻譯
咩ZC細佬

咪zc島個細佬囉

ZC我都唔係好記得
不過好似係光族其中死淨一個box 係姐控
跟住個姐控就係13島個創國人
整到成個島都係大波姐姐
好似係

0印象

呢D咩劇情黎
仲有邊到搵咁多大波姐姐

多數日本妹嚟

5週年島劇情真係好垃圾

對比三四週年完全係屎
黑肉輝累全家

ZC咪有3兄姐弟ge

個阿哥打到最後傻撚咗變闇嗰邊嘅小丑

家姐仲以為會黑化出場,點知13島一提到就寫死咗佢

細佬就變咗13島骷髏頭BOSS

又話係光族...?
ALICE都係光族...

做咩咁多日本仔話隻變廢？？
有幾廢？？

你問4i

如果把武有HP緩回+減CHARGE時間+儲burst gauge加速...

回復力up先勁

100% burst gauge加速

我全都要.jpg

好似好少人講隻拳

好似話好驚花

1250中哂四隻
隔壁粉紅頭抽左5000石仲未中

岩岩打爆左，個Ending credit 好正

係

歐皇再降

掉西瓜召喚畫沙

當年有人自貼 炸晒啲史前生物上水 你可以試下

我貼你張相試下ok?

又一個法老

又一個無限石

抽咗1000石 先得隻拳
都係唔抽穩陣

好心個標題改好d啦

春
曾經的巴奇

周年allin最穩陣

隻變基本上係長開獸型態跟住無sp 就開一技係咪咁玩

我用第二隻都完左場啦

真 開技慢撚到

80抽得男主同變 想追埋黑肉 定收手算

追

週年唔齊pool會後悔

蔣麗芸開分身喺自己fb留言，唔記得轉account

呢個周年唔齊唔會後悔

但冇抽男主一定後悔

3，4周年唔齊就真係後悔

抽到保底，中唔中都停手

agger

C社想學上年出艾蕾咁鋪隻黑肉出黎
但上年艾蕾劇情靚到
今年黑肉係咁闖禍
最後無啦啦就覺醒救世界

屋企裝咗NOW但係老豆老母都係話鐘意睇CCTVB
係咁話示威者收撚咗錢 搞亂香港經濟
各位師兄有冇應對方法

想問棄咗驚有咩方法睇五周年劇情

同問，日文睇唔明，巴哈無翻譯

嚟個電話大改造

屌

幻巴等你翻譯

4周年

今年有冇10E都成問題

要推多幾次BARCODE同艾蕾出來做雞先得

要barcode 唔要黑肉

有SAO 怕咩

SAO預50e

......

幾時有sao 為左佢回坑

幻滅巴
記唔記得小妹 當年得ching carry 先過到咒島

有問題？

今日好似送免費十選一？

走啦 有鳩妖魔2.0

你有無講過sao skip先

可以del左個廢台

小妹萌新

有 垃圾故一個

無

冇圖學咩人自稱小妹

我撐星火

仲有個半鐘就可以換主角劍

非洲人表示乜都唔洗換

仲唔抽
等咩?

無25秒咪又係垃圾一把

無石無石無石
抽咩

局長出盡力燈緊

幾時出話
定獅四先

其實今次5週年啲關卡都做得幾好（超難難度之下）

封頂既玩家都可以玩得開心 唔駛下下俾人話用小圓/地圖炮無腦過

隻最終boss都幾勁

我覺得最後隻boss其實好煩 吹走人 跟住又要打佢d花（係咪花）
最後先可以打到本體
（唔知係咪講緊同一隻）

好俾心機玩白貓
我島都未開始推

無石先推

點解會無石, 個個唔係都幾抽就齊喇咩
咁多貼圖撚

三朵花唔同屬性要逼你換人 冇得一隻打哂 換人果時又要小心波浪攻擊 尤其依家個個攻擊模組移位都咁大 反而成為弱點

一唔小心就食波浪

咁又唔係下下用小圓嘅，九成啫

遲下協力全部人用男主
一定打得好慢

我抽左6大跳0new! 邊個抽齊哂？
個個一定唔係我

煩死人
除左花 仲有佢隻兵 無啦啦出黎斬我幾野

安野手感好過小圓

得啦得啦 知你抽齊哂
唔好再曬我
我盲了

成個活動都係拎機輝禁實個moon就推完

我都係咁做 除左據點戰

邊位巴打歐成咁

有無非洲人拍片抽角

劍大出劍析未 等得好苦

出左了 留石sao

呢條友間唔中都有睇下佢
我都要第6下先中到3隻

以前一見到神主跌落黎我就知果期無運行
之後佢比人out左我好開心
仆佢個街 跟住又黎隻單眼佬
我同個朋友都好憎呢2隻野 成日邪住我地
就算比石都好想永遠blacklist佢

唔係藍面

羊斧

又要下修了

哈右叔又勝

係咪要俾返200%會心傷害了

收到哂

記得 你個屎忽好緊好舒服

你咁變態既

當年呢度d老屎忽好幫新手
依家剩係屌走人

有無諗過其實係你歐走人

冇
最多都係非走人

你咪老屎忽

當年係房號project 留個房號大把ching 幫手

咁你都g

12345

偶像 又多一個插件

羊斧俾返200會傷應該打5億

劍25秒
拳20
輝劍無

新武器點

好靚（個背景）

變有hp緩回

拳武被動3咩嚟

換晒

16把 好痛

咁抽齊咪得

變把武

等劍評

換定男主專等SAO

已換劍

點解拳少5秒.....公平咩

個人覺得把劍得一個缺點
就係個造型怪怪咁
劍托嗰兩塊野長得滯咁
把輝劍就樣最靚

隻角色本身都唔公平嫁

呀！！！點解得我一個得兩條被動呀！！！

黑肉把武好似幾正咁

話說 個免費十選一究竟幾時送

抽極都係呢隻我想要新光王呀

有冇食評？

300武器卷一把四星武都冇屌

唔想要？俾我

我岩岩抽銀劵 得一把千早弓
但我無千早本人

無角 食屎就有

求其俾把垃圾用黎換都好呀

你跳多4下就至少有1隻, 唔好放棄

我都係得隻變咋

有石個陣就跳

你換左你出食評

3千石齊限 終於歐返次 上次kc 4000幾石 0限

2/10

2500+500

先生公又勝

垃圾game
成千石中得果把變身武
我嬲撚到用武器換算

抽武係最伏

用石抽

單抽又出奇蹟

原來依個年頭仲有人會用石抽武
大開眼界

唉 武器卷又炒

我想要呢隻

喂聽聞你好似齊限

我炒左20把武器 一把4星都冇 換條鐵

有無追憶/藍劍 拎去換

我200張4把

不過銀卷炒左

不過先生公又勝

油王花式晒石

岩岩回坑 狂打石抽得拳同變
香菜本身中意所以會想keep住刷黎抽
想問一下換完拳個專洗唔洗換埋變果個
見D網話佢唔勁好唔好留返D素材劍

唔好意思

銀卷中2把
其中1把係聖女拳

Rich

男主先係主角

羊斧仲勁過啲垃圾周年限

換錯左武器啊屌

武器券抽武係咪好易中重覆...已經第3把勇B大劍

見到佢就唔中意
但點解咁講

乜咁睇唔開 換錯邊把

聽聞男主好勁

冇羊斧 得果班垃圾

所以係咪得男主專係必換@@?
冇中到拳

iktf

換啦

要換劍換錯做輝劍

天都想你追黑肉 快追

咁抽埋隻輝劍角番黎

隻羊斧做咩事

那有石

1突揸南條斧3.7億 8突起碼4億幾
1set普攻1億
S2用39sp回130sp

湯花叔又勝

隔離場今日新出隻聖女好得意

又拎木柱打飛機

武器中拳但係無角

唔中

拳真係好過變咩@@?

我見好多人都diu隻拳or同情佢咁

其實係唔用得果隻廢定點

一定用得

課金

好 唔該
岩岩玩返唔太識野

4隻相比之下失色D姐

因為勁唔過公主拳

臭菜把聲真係令人又愛又恨

係呀 我都見d人話用公主拳仲好
配露比專想死都難
但其實今次隻拳係幾型棍
開埋s3對藍翼
真係有d可惜

colopl究竟有幾憎變身士 專都垃圾過人

而家係唔係都唔洗點理勁唔勁
有愛照用都玩得
岩岩回坑唔想又比個榜打沉

我仲係用緊愛夏拳...

個專除左冇最重要ge爆發條上升之外
好似都唔錯bo 對今隻變黎講

本身已經75%用埋戒就85%

係唔係換得過
岩岩返冇咩素材劍

我換咗

變唔用專仲可以用咩

早就話咗隻拳勁唔過公主拳
利申得拳變

係lo係lo 其實已經夠
係唔泛用姐
但對今次隻變黎講 我覺得把專已經幾好
冇伏 唔會好似之前咁
隻角中上幾好玩
諗住把專推上多一格 點知出黎垃撚圾

我暫時用緊雪莉露專
隻色都幾襯

個回血真係可有可無
今時今日仲要冇50會攻 用雪梨變把武仲好 讓個被動1都高攻過把專

咒 見人壓到得返千幾血
用晒條SP 1技 踢2腳就滿血

變唔係用機虹架咩

男豬普攻一下得3百幾萬咁撚垃圾點玩

變專我都係未換住
等埋咁多位大佬分析完先

btw 劍同輝專第三條仲應唔應該洗會傷？
佢地本身好似都唔低嫁啦wo
會唔會溝稀左？

劍連專已經100%會傷
輝連專 用埋佢自己個飾品已經去到110%

用重武

我洗到咁係咪唔洗再洗

咁你地係點樣拎武
請指教

4把換1把

哪有咁多武咩

抽
非洲人無咁既煩惱 要唔要一齊做非洲人？

唔做非洲人唔得啦得返最後1000石

抽唔到角咪唔洗換專囉

換咗把專先 再用把專引佢跳落黎

5周年個故仔 翻譯好哂未 想睇黑肉點樣整死霸王

我想問而家係咪冇重設?

中黑肏了

唔追拳了

仲未追到黑肉

請問有無網睇到咩武對應返咩角？

你睇隻角對應咩武咪夠囉

冇玩兩年依家唔識玩白貓

咩年代

課金＞抽＞＞課金

無變過

都無話咩年代
對上勁既變都成半年前 都係會用機虹
仲有一年前既雪莉露機虹直頭專武(但都只係上三隻變

儲石 > 唔課> 抽> 儲石
一係唔中就棄

2隻都有
真係無得比
公主拳配露比專屈到痴曬線
好難超越

all in啦

有冇化石級玩家係到

回巢冇儲過石

同小圓一樣無恥

應該有排企

公主拳個pool又冇咩人抽

刷下石睇下抽唔抽到男主香菜算

Hi

呢隻

hello

有料

咁抽到4隻點算好
淨係換左把劍
輝應該要換
拳唔理佢
變好少武器 用緊珍珠

廢老級玩家

等佢送銀券然後四換一換輝

不離不棄

屌，拳專得果20秒我用翻水屬25秒果把唔好

準備開始問答大會
好多野唔識

是咪得男主打到下協力？

我係咪入左曬角post
（除左上面骨灰級個堆圖）

男主 猶大 雷姆 都好唔錯
當然要cc咗先，雷姆同男主要配強化延長武器

猶大?

雷姆左邊嗰隻

話時話男主招s2係重力陣出現既時被人斷技
重力陣仲有係咪正常?

好多都打到啦，又唔係叫你solo

紅蓮幾時先會出3.0

我都係跟番隊型先

已經變咗天下第一曬古董大會

我嘅首抽 當年有追正月2.0

btw有無人知幾時送rt藍素材劍？
想換武器呀

今個禮拜五三點會送兩把藍素材劍+ 十選一x2+選拔十選一

原來仲有咁多老屎忽玩緊

好多friend都係三分鐘熱度棄左

新手表示就盲

正呀唔該晒

跟～

所持558

1000石0新角，唔想人玩出聲囉

你啲角都唔神解嘅

實大把ching就600

我好懶刷runes
好多時用當期角就算

用左幾多錢玩白貓

順帶一提kenchan 係605

我d friend都棄晒
白貓係我唯一玩咁耐都無棄過嘅game

鳩比又拜仁

558 有神快拜

白貓係我唯一GAME 會棄完再玩返
LOOP左兩三次
抽唔到DEL GAME
見有新野FARM 下抽到又玩下

唔好意思
想問一下今次隻暗拳洗技係唔係跟巴哈呢個表就岩

拳
頂屬
1. /37 攻擊+5% 、 黃圈as+5%
2. /45 攻擊+8% 、 黃圈as+10% 、 黃圈中攻擊+10% (黃圈或許小夏比較適合)
3. /52 消費sp+10%，as+30%
(拳第3格只剩下這個 是因為這個比較泛用 有小夏者 可以考慮洗 黃圈必要回數-2)

男豬換專算?

而家好少洗as 多數洗會心damage
我會咁樣：

1：攻撃・会心or skill 強化
2：攻撃・会心or skill 強化
3：会心ダメージ+20%

第3個我一定會洗會心damage 20%

男主推薦連專

屌你老味蘿莉專整到咁廢
垃圾game

好 唔該巴打
我同樣問過個FD 佢叫我洗combo必要攻擊回數-20%
呢隻暗拳係唔係唔岩用呢個-20%

等Maru 上修

玩得最開心既日子

啲限有上修
我隻牙膏雙，金獅斧，同天使槍有翻身機會啦

屌你個西拉左入狗屋都可以打傷三隻狗

屌原來你有釘宮雙

快啲cc咗佢

唔知以為捉撚咗hulk

一係9up 唔係既話條友john wick黎

舊帳經歷第一次歐洲就係抽晒maru同天使槍 嗰陣先開始覺得冇咁難玩 之前拖住隻升勁耐都未滿級嘅mio好艱難最鍾意maru 所以換返個有佢嘅帳 如果有堆隻槍就滿足

I once saw him kill three men in a bar... with a pencil, with a fucking pencil.

係唉唉黎

香菜用專武定聖女專好

專武

要等獅4先有機會神解獅3
有排等

專武有移同攻速加 俾我會用專武

愈遲神解愈勁咪仲好

對上一把變身武已經係屌奶星專 含淚換咗

點解要咁樣對回坑既我

You are not alone

白貓日常

換新武真係好Q煩
又要開窿
又要洗技
又要打武器塔

唔換咪得

要襯衫吖嘛

1跳中完變之後5跳乜都冇

我今個池 有次一大跳 係10金
以為實有一隻限
點知全部3星

入場齋瞓咪得囉

襯衫使鬼搞咁多野咩

有野玩又話煩冇野玩又話悶棄驚保平安

變專真係咁差??

又要開始洗戒地獄
有3種戒已經夠ON9
每條有幾款我都算
最癲係SS級都係得50%跌隻戒
又要踩制 煩到嘔

10秒戒?

有角就連啦，唔知有咩好諗
宜家派武器派到爆倉

YES

50%跌仲想點

試下刷4神

用re 0+7秒果隻算

4神刷完會傷30好耐啦
自動打 唔洗郁

先生公又啱
等埋星期五嗰兩把藍劍就換9埋佢

笑乜 已經好慘 仲要睇你班人日曬夜曬

姐槍弟拳手感唔錯

多十秒 , 寧願要傷害/移速 攻速好過啦

手感好碌兩碌就十秒

都無

細佬d技幾型棍其實

今次其實幾好 黑劍同黑肉都唔算破壞平衡

唔洗碌,好似yasuo咁閃黎閃去

因為sao毀天滅地

你食屎啦

你就好啦
又中啦

啱啱玩返想問呢啲可以係邊度打

黑劍期期都破壞平衡

協力 家陣你有得睇有咩報酬

害完尼祿祖先唔夠，差啲害死埋尼祿

點樣自動打
仲未刷到

自己村姑大劍+對面村姑大劍
行上少少就會有式神自己打

我刷冰火島個攻移速戒都係咁
刷左幾日 每日幾個鐘 仲要打
都係差第一行 仲係5%, 5%（但下面兩行都係頂屬）

點出都救唔到架啦

新手求教學

沉迷白貓
即刻刷返3日3夜

做埋功課先繼續刷
不如我幫你刷 你幫我做

請珍惜手指

幫你做到爛grade

我覺得佢地應該係用模擬器玩

又點牙

依科唔會爛grade 無人C/D/F過

Thxxxx
同埋想問依家有隻黑肉嗰隻，同霸王
使唔使追隻男主
如果追係最五周年定係四周年嗰隻

追5周啊

有冇話一定要ss先易刷啲？？

唔玩了垃圾驚

你刷咩 無爬文

4神

唔好話刷
一隻戎都好難爆出嚟

SS跳飾既機會咪更大
其實你是但搵隻識召喚精靈既角入去放置play都得啦

殺啲星狸好似有關

試過人手殺 都係咁
可能玩家問題

虐殺星狸

成日中我打撚柒你牙現充食女獸

呢個我都有刷
刷到28攻速就投降了

我講緊我問題
我都係用tina弓刷

再刷
等我做埋份垃圾功課之後就刷爆佢

拜託了 幫忙撐十秒

因為我都係
其實我覺得協易刷啲
但啲關係隨機

我刷左1個星期 都係差2% 就算了
10秒戒真係想刷
8秒都收貨
我最高得5秒

你唔係唔刷落去啊嘛

刷野方面我都幾非洲下

目前黎講 刷左會傷之外
我都會有心機刷落去 直到出現三條頂屬

10秒係刷邊關

痴撚線 1500 4隻變 個池有bug?

所以咪4限又易抽D

有4隻變仲想點 唔要俾我

偶像運動會15星

收到wind 仆街will又單抽中

去刷吓先

你都成日單抽中

新城市 交代!

黑貓有魔禁3合作

本家幾時有得抽Index？

中星又計牙

冇

中星吾系中牙

岩用
不過隻暗拳自己識迴避 好易儲到combo
照洗會傷好過 高攻d
或者洗SPR/攻速 用落會順手d

無露比武 凱旋會唔會出露比拳？

唔出

回鍋玩家
想問依加要練邊隻先

爆機了

次次凱旋都有茶熊架啦
唔知今次開左未

岩岩洗左
HP5
攻 8
會心20 頂住先 一野冇左一半錢

中星吾系中角牙

45+25+10+3+2+3

今次得18年茶熊 露比17年

姐係練新角就ok?

中角米有星囉

等武器卷顯靈
我就是成功例子

20+10500+286+44+999

就依兩隻

45+25+7+3+2+3

same

7+3+2+3

咁我冇運啦

有無魔幻獸刷RANK狗團

禾

啱啱搭巴士見到隔離有女玩白貓

Pm her

又唔同我打招呼

中星米冇角囉

咁都比你見到我

魔幻獸1 刷rank狗

啱啱玩返，用邊隻比較好？
同埋好似冇得回血，記得以前用嗰啲有得吸血係咁回

瞓地 ok?

記得露條底底出嚟就ok

但係我平時唔著

著番條ok?

我都係喎

9+3+2+3

乜數字

幾多秒就射

唔想

你擺上去嗰四隻加隻暗拳都夠做啦
有石咪追埋而家個pool隻黑劍

竟然貼box

係咪心思思想貼

成班垃圾連450所持都冇
真係笑死我

清左幾晚，一心回歸，六大跳得一隻最廢

2000石乜鳩都冇 連一條鳩都冇啊

大獎有鳩

最勁都未出

成堆法老

sh到執粒限

又要等熄server前

無人講羊斧?

我1500 鳩/西都無條/隻

十幾頁前（3點幾個陣）有人講過

好多藍面法老

我都係 唔抽了

十抽係咁唔中試下轉單抽真係得

代抽未？

4隻入面邊隻最勁但

都有單抽咗200幾300粒
我記得有排自己單抽係好易中

好似好耐無見

隻隻都好勁 唔要俾我

2250中黑肉，差隻拳仲追唔追好

要隻拳黎放冰箱？

你知唔知自己UP MUD 9

今次個協會唔會出多塊3秒石板

75%跳粒星落黎牙

我正式宣佈

頂你又有

呢個真

呢期一定最多人玩

有局長認證

任抽架喎

真係咁勁@@?

唔覺

最近有咩大茶飯搞緊咁啊

有冇大佬可以add我，想借KC啲自動波式神角打惡夢包弓打到想嘔

想問下依家有咩角推圖夠舒服又快?
想掘石仔了

聽之前佢地講話4週年女主同小圓，利申兩隻都無，我自己通常求其攞隻輝入去算

舊既魔王弓2技配殺人回sp弓,新少少聖女輝開完1技長禁行,隻魔神會自動打,但怪太遠要自己行過去

其實你是但入完街場加人都得
佢地隻AI都會出現係你fd list到 不過依家過左kc熱潮 好似無咩人會用kc角做隊長

變呢？

魔王弓係依家凱有得抽個隻?
點解5周年D角都唔係推圖類

有地圖炮都推得快啦

得番e隻,課金揀舊角另計
佢堆角2技基本上都係行住掃
但e隻我冇唔知好唔好用
但唔值得用石追

WE咪有隻萬用推圖女主連插件

e隻定光王
好似都ok

呢隻S2掃?

睇返幅圖...真係無論劇情定角色都係艾蕾好過今次隻黑肉好多...

唔好嫌棄啦 我想要黑肉都無

範圍好似冇咁大,但都夠用

咩SIZE嚟
痴撚線

d男女角真係兩個極端

唔知仲有冇命玩

呢隻開完一二技㩒實個moon行就係
仲會快到控唔到

試下先 無8突無裝驚好廢

呀sa 雙係咪已經成為歷史

黑肉覺醒圖同 kc 艾蕾好似

我仲用緊

上床用

佢個look同艾蕾bb/女主都好似

回坑打左全日
最後都無石了 得返香菜唔中
而家兩個男角都換左專武得返8把素材
應唔應該換埋比隻變身？ 定直接放棄變身果個職

變用咒啦

加埋把乞人僧既聲真係

諗起牙烈了

我要post你張相炸啲史前生物上水

我張相

白貓post咁早就有人

我係君子.jpg

想睇

自貼撐白貓

我都跟

焗腸好型

咁你張自貼呢

跣腳.gif

大家齊自貼

屌，比隻亞瑟我都好過信玄

我又貼

你抽初獲得pool???

係，好多角色冇反而蝕

差勁叔差勁👎之差勁👎又勝

唔係o0O?

白網

執撚哂佢啦

咩網嚟

係靚仔

fuck 我英20抽爆死左, 好在粒玉中火屬果隻
之後初獲得中小紅帽alpha

個禮物箱遲下係咪可以一次拎幾頁

好靚仔呀

maru可以做插件了

今日好似到札劍解體

maru spr 插件

最近好似唔見咗帶土

解完勁唔勁

冇咁死魚

饅頭

岩岩試左打10億分散傷

好 唔該巴打

變入垃圾桶啦

幾時先再出我扎BBG

希望真扎上修加鎖血

0血個陣永久鎖定

打返WE真係覺得個劇情好撚睇幾萬倍

3000限個碌鳩S2打得1E

睇到眼濕濕

又話開nm 開未

我都好滿足

dog ,all dog

我食左好多日饅頭啦

JC原來都有玩

係咁00300404 我問題

又冇嘢了

好多活動未打完

我想白貓都可以歐洲下

啱啱開咗NM級 再送一把藍劍

追唔追臭菜

白貓又拎第一
點執

寶寶課老貓打沉白貓未

有你頂到sao出

繼kc後又拎第一

SAO又第一
點跟

靈堂咩鳩事

論文佬

睇完個劇情
唔想追隻智障黑肉

有hell打未 好悶

G持

原來銀券可以中黑肉法...

今次係NM出稱號
打到一半了

又係拎機輝禁實
悶到唔想推了

打咁快 頭先先放學開始打
老屎忽可摸耳等下我

唔好俾人見到你有用這次個金稱

我用公主拳 無換機輝

[black]其實係抽唔撚到[/black]

抽左幾多 禁多兩下

最後一大跳

想用黑妹換霸王

日日都屌緊條臭菜做咩害死人

2.0轉生玩sao

其實用輝推圖係咪都係鳩禁實行就得？

Sao冇騎職

用開小圓 zc法 唔知sor

有你先驚

zc法=.=?

=.=？

而我不知道小圓身材好不好
SAO可唔可以出隻有同等水平既野俾我掘石

通常推島唔係4周年女主咩
點解係zc

人地一枝炮 你就on99元氣彈

有代溝=.=

證明GTR已經係古董

asuna唔係騎職咩

俾人騎

唔好咁啦 人設既問題 黑肉都控制唔到

will可不可以暫時別要睡

4i日日屌緊

Me2

局腸同我地脫左節2年, respect

成班傻9唔知zc女主上修左?

知知知

I mean你係果個世界2年

魔王杖75%移速唔用 用50％ 無人幫到你

要丁 乜驚

任狗又出招，多電量switch

可以買定部等老破

鍊精術士奶莎

看開一點 抽到就好

Ok 出驚會買

想問 拳專換唔換
利申中拳

我只係想打個白貓JA 早知唔讀summer

讀SUMMER係勇者
利申大學年代YEAR1試左次就無再睇唔開過

我yr2試過, 仲chur過普通sem

我覺得我就係睇唔開 或者係當時reg科個陣鬼掩眼
如果唔係點會自己找屎上身

邊個仆街發明將三個月既野濃縮到一個月讀
以前dse六年攤開讀都算
跟住變左三個月讀... 依家一個月讀

真...................

我後悔了 最多我放低學費 俾我依家drop OK？

新稱號好易打
街邊貨

暑sem有冇話最少reg幾科

唉屌 個仆街prof又係on99

min 3 cre (1科)
max 6 cre (2科)

我本身諗住讀2科

上年入坑就係為左刀劍，依家終於有

依家好難刷首抽 無人打低星場

單吊王子

我都想單吊佢呀

雙木天BBG真係好撚正
好彩有4隻

你唔係抽齊咩

佢抽左7K石差男主

圖?

咁睇唔開reg summer
比我寧願番多份part time

差男主咪同單吊男主意思一樣囉
講乜啫

男主抽左1000石就中 黑肉就500 變身就1500 拳要2500

死圖屙屎先

個島拱能長 有冇龜APK LINK

仲未中

😨😨😨

8000石

Magic

你仲想抽咩

想抽吓星虹

格格5星 下抽超絕 唔齊你對得住果8000石?

抽左千五石差拳 果斷收手

啲石課定打返黎

成張都保底 fatfat了

單吊其實難中到傻

SAO可唔可以快D出 仆街咁樣手痕抽抽下真係咩都無得剩

有冇覺得黑肉可愛咗

有 想一巴一巴車埋去

同人圖都救唔到佢

一路車一路講
天才丫拿 美少女丫拿 黑肉丫拿

有男豬其實已經可以唔使抽 留石有幾難

抽緊凱旋
黎緊第4彈都有少少想抽 搵人屌醒我

屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你

醒未

已經用晒免費幾十抽??

本身enjoy埋最後一個summer
又諗住黎緊9月yr4想輕鬆D
於是就睇唔開了

你話佢抽齊

佢打返黎架 新手黎 大把石挖
日挖夜挖

上次霸戰 佢抽左一大跳之後 中左條女
仲有4000幾石剩

咪當佢還利息
之前仲係咁曬

可能送既銀卷抽到唔洗第四彈呢？

祝福佢啦 佢話中左好多星虹喎

有排留石
黎緊下池
估深海組
之後又刀劍又獅4

整理完心情決定之後每日免費一抽算
要堅信SAO屌打世界

其實活動角唔太保值 係復刻機會細 所以會all in
小圓同怪彈瑪娜算另類 但你睇銀魂同re0就知 其實合作唔一定係強度保證

小圓係心靈創傷

咪笑我啦 仲未有男主

唉 我果排都係非到仆街
結果蒼龍二脫坑

怪彈瑪娜仍然好好用 入去斬斬斬幾野d怪就死哂
又大波

想問呢度有冇ms玩家(繁體中文版

不得不承認怪彈合作模組真係好好
手感都係一流
但攻擊力開始落後 話曬而家冇兩三億都好難上到場

有 今日650石先中齊我英
準備DEL GAME

周年公佈合作用意何在

連男豬都係實驗品

有KC 光王雙同剎那雙係咪唔使追男主啦

抽左成張點心紙

如果有小圓級數或之上就正

平時過下單人關卡帶佢入去斬下JA

廢事你放股

話曬週年都係吸新血既年代 合作搵新人姐
明明周年角攻擊力又升左成億幾 合作攻擊力又高既話
咁個榜有一半角色又要入倉 我唔想又通脹啊⋯⋯

合作角點都唔差得去邊既咁又
睇返以往所有合作, 除左銀魂真係冇隻見得人之外.....整體強度都唔失禮

加上周年宣布得..我諗C社都應該會重視SAO掛

唔緊要 我想要顏值
係靚既就抽

唔知點先超越到桐子

中村合作算唔算係白貓合作黑歷史

星爆氣流產

我想問下限角上修係咪要cc左先會受惠典解我隻限槍仲係舊能力嘅？定要AppStore更新

早2日玩返 仲有無咩角要補返

要cc

有愛自然覺得佢靚

我發覺白貓post好多人話自己最近玩返... 有咩要補
跟住post圖曬角

呢啲定期就出嚟

我非洲人只會晒化石

可恥

想講好耐
我地個名好夾

睇丁茶

洗緊10秒buff戒指好痛苦

隻羊斧真係癲癲地

依家空島升野咁撚放便既屌

係愛呀

係個職廢

算唔算化石

唔過500所持唔好po圖ok

2016都有250啦

Dllm 0課唔比

隻變打限制關手感幾好 搭沙耶加無限mp

得99所持唔敢留言了

咁船梨精呢
當年頂唔順佢個樣
但都100LV左佢
不過把武就升唔到頂

上面又話非洲人就po化石
跟手又比人話唔過250就咩角都唔當化石

月兔拳
刷經用

我己經放棄左

岩岩回鍋玩番 中左小圓 想問下用咩武好

佢活動個武好似好廢咁

升rank除左拎石仲有咩用

1000 石 五周年抽

我跟風9up only
主ac早係2016棄左

就黎又1001

搶

銀卷，金卷，凱旋
三個加埋目前都係0new

焗腸

棄

8000齊左未

未呀，不要再說了

你睇下上面果位非洲遲
幾大抽就中晒黑肉男豬

係咪又要講句 我屌哂你地就會中

又勝

又性

1001

中幾多石

1007

未login

今朝開會呀ma

老闆

想賣ac有意pm

Pmed

死啦死啦...
俾燈子屌死都得喇呢次

easy